戲院重開 屯門睇戲最平$30一張飛

全港戲院將在明日重開，但礙於政府限制，戲院內同一行座椅不可以有連續八張座椅被佔用，同行市民有機會需被分隔而坐，並且影院內不准飲食。此外，多間戲院推出不同優惠吸客，有戲院推出所有戲票半價或買一送一的優惠，一張戲票最便宜只需卅三元。

院內禁飲食 同行不可連坐8人
政府規定戲院重開時必須遵守不同規定，包括每場電影的售票數量，最多只能夠是該映廳的座位數量一半，而同一行座椅中不可有連續八張座椅被佔用。影院內亦不准飲食，而映廳在每場電影播映完畢後，均須清潔和消毒。

本報昨日翻查多間戲院的網頁，英皇院線在明日開始至五月三十一日，所有場次及影院的戲票均半價，其中屯門新都商場的院線戲票半價後，一張只需三十三元，馬鞍山新港城中心院線則只需三十八元。Cinema City亦由明日至本月十四日，推出一星期的戲票買一送一優惠。

百老匯院線網頁顯示，會員由即日起至七月三十一日，均可享半價購票優惠。百老匯院線強調，重開時會嚴格執行防疫措施，包括實施隔行、隔位的座位編排、取消部分早場及延長間場時間，以進行更仔細消毒。戲院又會拒絕體溫顯示超過攝氏三十七點五度、未有佩戴口罩等人士入場。
另外，UA Cinema則推出會員限定優惠套票，只需兩百元即可購買五張戲票，會員可在本月十五日至十二月三十一日期間的星期一至五，指定場次使用相關套票。會員亦每逢周三，享票價低至七十元的優惠，適用於指定電影及影院，而由即日起成為會員會有八折年費優惠。

都無戲睇, 10蚊張都唔去啦

係屋企睇netflix 算